Trump又俾紅媒大做文章, 借機抹黑美國

呢段真係要諗計spin

星期一，特朗普總統在接受福克斯新聞電視采訪時被主持人問到中國等國散布的虛假信息運動的問題時似乎進行了淡化處理。

主持人提到，《華盛頓郵報》有關中國、伊朗和俄羅斯在世界範圍針對美國的疫情回應發動了復雜園熟的虛假信息運動，包括病毒源自美國的說法，特朗普總統回答說，《華盛頓郵報》屬於假新聞，不可信。主持人打斷他的話說，中國已經散布了不實信息。特朗普回答說：“他們這麼做。我們這麼做。我們用不同的說法來稱呼它。你們知道，我針對中國發表了強烈的聲明，包括‘中國病毒’......我想，對我的聲明他們絕對是不高興的。他們說是我們的軍人干的。我說：‘你是說‘中國病毒’？突然之間他們說，讓我們好好說話吧。”

特朗普總統接著說：“每個國家都這麼做。"

之後, 中共黨媒與三毛已經開始大加廣傳, 借機抹黑美國. 以下係其中一個

Trump說話video

駛撚spin，外交部官員放假消息同傳媒放假新聞兩回事。

侵講野都好信

今次唔係假新聞

係侵講錯野

Trump 想講中國fake news 唔等於us 要 fake news 咋嘛？

咁都係fake news?

《華盛頓郵報》有關中國、伊朗和俄羅斯在世界範圍針對美國的疫情回應發動了復雜園熟的虛假信息運動

82547 vs 161872

我get 到 意思係 佢想各國官方開口一致針對番「中國先係源頭」 呢件事咋喎